屌那星 西方傳媒竟然唔報425事件

咁大件事都唔播

425 ??

許智峯搶電話 史稱425事件

地鐵休班警察 搶偷拍大隻仔電話一樣